睇新聞見到林鄭個西樣，害咁多香港人，突然醒起成個反送中最無辜可能坐最長616係中環碼頭推個搞事阿伯誤殺既手足

個心突然又痛起上黎

林林鄭個西女人重生勾勾笑緊

你安好嗎

紫青爸真係好上心,咁都仲記得

可能我一生無風無浪

成個反送中係我最傷心既事
所以好記得

唔係話個阿伯都係手足嚟？

佢保釋到之後就一路都未有進展

好似個阿伯飲醉酒屌示威完既手足
掂到佢女朋友 推一推 兩日死左

希望佢頂住同去自由既地方

老人家真係唔掂得

掂條女 推一推都

仲有企圖老謀姓何嗰個

重有界狗頸

我就係指呢單

睇錯以為插姓何

推

之前search過嗰個後生仔好似保釋左，但都玩死佢...

好似2022先審

依D日子真係點過

最慘係呢d

唉 ! 後生嘅真係要睇清楚自己將來，共匪唔倒台，香港人都唔會有好日子過